終極大冧市

移民潮已經發生
要走嘅已經開始走

專家食屎啦

真，鐵路盤grand yoho都賣唔出，送比人白住5年

睇返本書2019年1月出
幾有前瞻性

但2021年1月都就到
一定畀連登專家鞭死

快啲冧啦，跟住執平貨

成日都話冧市 先唔會冧市囉 好冇

加油努力供一世樓

供供也有多謝你幫手

班傻仔收五十幾年租先回本

快啲排隊買樓la

買樓一定賺

又有國安法保護

看來情況真不妙，請準時點交租幫輕下。

其實移民邊使賣樓...

情況大好
業主一定要交管理費
明日大魚一定預埋你
加稅加到你死為止

供完樓都70歳
賺足你30年利息
之後再做逆按揭
再比HKMC賺多20 年息
銀行一定賺

Super

你鬥嘴已大獲全勝，管理費全包的，請準時交租，準時交下次續租好來好去。

當然係租樓日日歉啦

記得準時供樓
唔供樓就準時收樓

供樓個人踏實好多
香港
始終有剛性需求
年尾樓價又創新高

你地睇！你地個個又再要移民，支爆都仍然未發生。

說好的支爆呢？

今次唔同

正在

每日一百五十剛需

如果唔爆咁點算？

如果爆唔到咪好大鑊？